屌你老母一齊杯葛綜緩班大陸蛀米蟲啦

屌你老母班大陸狗落黎香港屋又有錢又有
有d上面仲有層樓揸手都要落黎香港呃飲呃食

有時仲聽到d大陸女人係到教人點呃綜緩
真係越聽越撚嬲